#LARAVEL Y REACT NATIVE EXPO

##SUBIR UNA IMAGEN AL SERVIDOR

Recuerda ejecutar en laravel: php artisan storage:link  

Y EN App.js   apiUrl = `http://192.168.1.72/zaz/public/` <----- cambiar por su endpoint

adicional App-Full.js y UploadImage.js son ejemplos mas completos para la carga de varias imagenes

